電腦椅推介

筆直1000左右
想要張唔好坐兩野個椅背"atat"聲
個坐位唔好太大同斜向後

有無推介？同邊度買？